* Тестовые данные: Позитивная проверка. Работа фильтров в «Моих покупках» (touch).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"
	- пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», 
	- у пользователя есть покупки сделанные в разные периоды (в течение месяца, более месяца назад, более полугода назад, более года назад)
	- у пользователя есть покупки, на которые он написал отзыв и на которые он не написал отзыв

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Мои покупки"
	- есть кнопка "Показывать" (со стрелкой вниз)	
	- отображены карточки всех купленных товаров
	
2.	Нажать на кнопку "Показывать"
	* Ожидаемый результат: 
	- на кнопке "Показывать" стрелка вниз меняется на стрелку вверх
	- под кнопкой "Показывать" появляются фильтры: “Все” (выставлен по умолчанию - подсвечен), “Свежие покупки”, “Более месяца”, “Более полугода”, “Более года”, “С отзывом”, “Без отзыва”, “Крупные покупки”
	- отображены карточки всех купленных товаров

3.	Выбрать фильтр "Свежие покупки"
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных в течение месяца
	
4.	Выбрать фильтр “Более месяца назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более месяца назад
	
5.	Выбрать фильтр “Более полугода назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более полугода назад
	
6.	Выбрать фильтр “Более года назад”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, купленных более года назад

7.	Выбрать фильтр “С отзывом”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, на которые написан отзыв	
	
8.	Выбрать фильтр “Без отзыва”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров, на которые не написан отзыв	
	
9.	Выбрать фильтр “Крупные покупки”
	* Ожидаемый результат: 
	- подсвечивается этот фильтр
	- отображены карточки товаров рандомом в порядке убывания по сумме заказанной позиции
	
10. Нажать на кнопку "Показывать"
	* Ожидаемый результат: 
	- на кнопке "Показывать" стрелка вверх меняется на стрелку вниз
	- под кнопкой "Показывать" фильтры не отображаются

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:21 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/KWHVR9f2/567 | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 10:40 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/KWHVR9f2/567 | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:22 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/KWHVR9f2/567 | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/KWHVR9f2/567 | 01.10.23 | Надежда | 